有冇揸中港啊佛嘅巴

我屌你老母啊公路炸彈
揸咁撚快識飛啊
咁撚勁唔去揸飛機
有錢、大部就實讓你啊
祝你快撚啲死啊

咁你有冇讓佢先

最憎做司機果啲揸架L佛以為自己係大老闆

使撚讓
最好就西埋來喇

頭先7點幾係poly門口見到架炒咗
心都涼曬

其實佛係快極有個譜, 始終係日本車底盤輕, 過120就開始飄飄地
一遇到BENZ, BMW, AUDI 就準備食塵

但有好多仲要係前兩代掛T字U字牌

唔洗講牌子既，其實係私家車都快過佢大車啦

過120唔會飄喎
利申：揸緊20系

其實我覺得好Q 快
8成時間見到R 佛都係地板油亂cut 線咁

大直路見真章

Alphard呢啲巨大垃圾咪由佢炒